反共、撐共，不如知共

知彼知己，百戰不殆
知彼知己，百戰百勝

奈何，香港，反共者多，撐共者也不少，不理政治也多，但知共者卻很少。